# nand2tetris (Part 2) -- 系統程式

* [投影片 -- 系統程式 (習題：Nand2tetris軟體部分)](https://www.slideshare.net/ccckmit/nand2tetris-92010891) 

## 針對 Jack 語言的系統程式

專案連結                                  | 使用語言 | 說明
-----------------------------------------|--------|-------------------------
https://github.com/havivha/Nand2Tetris   | Python  | 完整
https://github.com/peferron/nand2tetris  | JavaScript | 完整
https://github.com/xctom/Nand2Tetris     | Java   | 完整
https://github.com/sake92/nand2tetris    | Scala  | 完整
https://github.com/chichunchen/nand2tetris | C    | 完整
https://github.com/ccckmit/nand2tetris   | C      | 只有組譯器
https://github.com/alexnhan/nand2tetris/ | C++    | 完整
https://github.com/benvenutti/nand2tetris | C++    | 完整
https://github.com/uiur/jack             | go     | 只有編譯器
https://github.com/EricRichardson/Nand2Tetris | Ruby | 到 VM

## 針對 C0 語言的系統程式

由於 nand2tetris 的 Part 2 採用類似 Java 的 Jack 語言，但《系統程式》通常採用 C 語言，因此也可以編譯器的語言改為類似 C 的語言 （例如 C0 語言）。




